有冇人試過一個人參加香港嘅旅行團

如題
有啲地方唔敢一個人去，一個人join 團會唔會好怪？

例如邊度

印度、柬蒲寨、俄羅斯等

以前有諗過 想去埃及 但又唔敢自由行 但一個人跟團又驚太on9

係

旅行團就旅行團啦 咩叫做香港嘅旅行園 仲以為你講香港一日遊

包養埋我去啦

你會死得好慘
同團都係廢老，見你後生就係咁點你做嘢
影相，set sim card，隨時要做埋翻譯

咁有導遊！

Sorry 表達唔好，我咁講係唔想同local tour混淆

其實有冇後生仔都係咁join 團？

你係去邊度？

其實家陣D旅行團仲有無廿頭既女仔報

之前跟團都有見過d叔叔自己一個去
多數好似同領隊一間房

早幾年跟團去歐洲有個哥哥就係一個人。加錢自己一間房不知幾過癮

樓主d文法

文法冇錯

我要後生女

同屋企人一齊去旅行個d
有fd識過仲交換埋contact
全團得fd fd細佬 同廿歲零既兩姊妹
不過最後冇食到